小妹想買大陸版oneplus7再刷國際rom，有問題想請大家幫忙。

小妹窮困，移動電話最近又開始壞，見網上很多人推薦oneplus7(唔係pro版)所以想買部黎用，但我唔係好熟電話，小妹有幾個問題想請教大家。

1 官網未有oneplus7 國際版rom download，咁邊度可以download?

2 我見2999人仔有部，但請問mon貼同機套是送的嗎？

3 係唔係有優惠code，點樣拎到？

點解有人負評小妹？

貴

考慮一加二手?

1：等其他師兄答
2：係，不過跟機moon貼有啲黐塵
3：連登有個post入面google docs有優惠碼

1：xda應該有（？）

7仔要6月5號先出

點解大陸版會平噉多？兌返港幣同港版差~$1000 CLS

買華為啦

唔係喎，買mon貼同機套送手機喎，你有冇睇錯呀

移動電話第一次聽

哇屌 啲用字呢

無錢買部三叔平價電話啦

手機是大陸言語
移動電話是英文mobile phone翻譯
香港人當然唔可以講大陸言語啦

你讀書少唔怪你

死開啦

你點解要欺負女人？

反歧視？

咁你又用支那機

有咩證據呀
圖都冇張
我話我玉皇大帝都得啦
挑

窮，一係你約我做ptgf，純行街食飯plan 1000蚊個鐘。所有駛費你俾

好懷念個個香港人都叫：『手提電話』嘅年代。（80-2千年頭時）

咁用支那雞有乜分別?

番屋企，移動你老母喇